# Как проект устроен

В папке scr находятся исходные файлы. Собаррный проект компилируется в папку build.
Главная страница - index.html
При клике на книгу происходит переход на book.html?book-id
При клике на футер открывается страница about.html

Используется фреймворк AngularJS

# Ход работы

